公道講句時事台諗野太美好

我唔係想偏頗某一面
我明白體育台既人
點解佢地會咁樣講野
曾幾何時 我之前既ac講左啲大家唔想聽到既野
都係比人話五毛分化
點解體育台會成日玩膠寸鳩時事台既人?
因為時事台既經歷得少睇既野太美好
好多野非黑即白論
成日用二分法 去判定一個人
非黃即藍 係五毛係狗

如果又要質疑我做過D咩
又要講資格論既話
我夠膽講句
連登上無幾個會員夠我有資格出黎講野
利申:我借人AC

呢幅圖又咩意思

呢啲post冇燃料好難推架

例如咩燃料

想表達D咩

你睇到咩意思咪咩意思 你都話你唔係五毛 借個位嚟做下文宣先啦

所以咪話點解人地笑你地
咁樣又覺得我五毛
一陣我又拎證據證明自己
你又會攝去第到
咁樣既事情發生過太多次

唔係質疑你
反而八卦你有咩威水史

有幾威水
一陣自爆完你地咪又係攝去第到
講事實既 你地最鐘意屈毛

Blocked
想洗白

大把你地口中所講既手足
都係連登上面有咁既際遇啦
講唔岩大家聽既野 就話人收錢
死全家 5毛 又話要BLOCK 點點點

推

唔好學埋人地D衰野啦
一陣又話我係黑警黎
有呢D被捕紙或者咩證據有幾難

Cctoy有時情緒勒索到唔尊重人哋討論
連開post嘅自由都要過
例子話娛樂台post覇嗰個濕鳩熱門
仲有上年會金剛棒洗版文宣
又或者無端端貼張王伯羽出嚟

你唔幫cctoy即係企係波台果邊

多得班傻9乜鳩都利申5毛pr

邊忽睇到我話你係五毛？？ 樓主有妄想症？

咪亂標
其實標籤波台cctoy果啲除左圍內知之外
外人只係會心諗 連登仔一兜痞

樓主肯定係五毛或者分化 總之就收錢啦

講真 時事台依家得返班自我感覺良好既人係度自high
咪又係返返去以前咁 只不過之前比傳媒捧到上天
先會有錯覺依度好美好者

我剩係知自己敵人得共匪，所有作出令共匪獲益既言論同行為既人，我都當佢係支那五毛，that's simple

咁唔叫太美好 係思想簡單

我係五毛熱狗分化黑警

睇PIN 一陣DEL圖

無必要自爆 你講咩都唔會有用
cctoy已經變左質好耐

只係講出大家有咩缺點要改都係五毛
黃就一定好人?

一陣會DEL
有班人又假定我係五毛黑警

你邊鳩個呀 講資格 你係gphone定係黎智英呀
出到黎個鳩個咪又係抗爭者你老幾呀

某台會員好鐘意講資格論

哦你死啦你批評cctoy 你熱狗你五毛你波台狗你藍屍你分化

其實而家係波台犯眾憎

其實唔關事
係好多會員唔分咩台咩台啦
總知你講呢家有D咩不足
或者講左D唔岩聽既說話
就會比人圍插

無用架
我有時懷疑係咁屌人係五毛嗰啲先係pr

正確
講得唔岩聽會俾人鬧
破壞左佢哋幻想

就我所知以前左膠好鍾意問 咁你又做左啲咩

得啦得啦
做人唔好咁小學雞
你咁做已經想暗示我係5毛啦
睇PIN啦
你又想搵咩攝

樓主真人好Mk
不過你份工有咩做架

上下連登做下5毛同分化狗

公道？咪玩啦，質疑cctoy已經唔涉及任何公道，五毛，露底啦，仲唔俾我抓到你。block

點解無人入黎

咁hea
識有人都係做你類似既工
好似好輕鬆

我人格擔保您係

想跟進番 cctoy封波台單野搞成點 入左紙未

呢類所謂唔啱聽嘅說話，你以為係真係講緊道理？冷嘲熱諷渣下話
講十幾樣野，講中一兩樣就cctoy cctoy, 班友縮係波台我話知佢變撚埋香討

其實簡單D講我唔分咩台咩台啦
總知你係連登到
講左D唔岩聽既說話
唔係佢地預期想聽到既野
通常輕則就會話你咁你又做過D咩
重則就會話你係5毛 中共派黎
熱狗 黑警分化狗
好多好多好難聽既說話
有時候好多人都係
講左佢自己心入面或者自己既睇法同經歷
講真 唔係個個人對同一件事
都有相同既睇法或觀點
黃既光譜都有好多種
好多會員都只活係自己既同溫層
老實講如果只去聽自己岩聽既野
或者只覺得自己既想法係岩既話
咁樣同藍絲無分別
例子太多啦 講唔晒
簡單D講 講番近期LUNCH哥單野
一開始都有唔少人話佢有問題
叫大家唔好理佢
反觀果陣有好多人都撐佢
話批評佢既人係5毛藍絲
但呢家結果呢?
希望大家好好諗下啦
有好多野都唔係二分法 就去判定到對與錯

鳩估呢個post喺cc台冇人會理

唔岩聽既野 係事實都好
唔想聽 淨係想聽岩聽既野.
活係自己世界好咩

動物台有時有啲post唔覺意上咗熱門都俾佢地衝入嚟炒蝦拆蟹

明明喺動物台傾傾下毒撚嘢無啦啦有堆柒頭衝入嚟屌生晒話點解開埋啲無聊post，就知個post無啦啦上咗個19熱門

你諗太多啦
而且黃藍真係單純政治立場
你講到黃就唔應該盲撐，唔係就係同藍一樣
會唔會搞錯件事？

太多人假定左黃就一定要點點點
黃就一定要撐lunch
唔撐 既就係藍
呢個例子已說明

其實咁樣改完好似許冠英

其實用二分法去界定政治立場已經係錯

上個討論區9up下都可以令支共得益
玩膠講笑係咪可以幫支那武統宇宙？

其實一直以黎體育台既人講既野
好似好尖酸刻薄咁又成日玩膠
但佢地講既野錯唔晒

駁唔到

你話公道講句，咁你不如講下你點評價部分波台user平日講果d藍絲言論？

咁即係尖酸刻薄同玩膠就無問題了？

玩膠玩到過晒火既有時都
例如咩野都加句手足果d
咁我明白玩膠其實係連登/高登一直既文化
都係講句啦 上連登勿認真

唔係無問題

你諗住放幾耐

個post都唔會上到熱門樓主應該唔使del

其實放幾耐都無問題
自爆又有咩所謂
廢事又有人話我係5毛咩黑警果d啦

原本近排呢類既post我都係睇下就算,
反正要一人扮演多角 自己屌自己好容易好簡單
呢度上年以黎本身都變左都只係個資訊平台 公海一個

但係見你講上連登勿認真 所以想問你呢個POST咁認真黎做乜?

見佢地咁認真嘈

班三毛返工要自己扮哂左右 梗係要認真啦總攻黎架

我明熱狗係好黑人憎
成日擺出一副看透世事既嘴面出黎
唔係大唔大愛既問題
我知好多事件唔係一朝一夕既事情
但係好多由19年先上連登或者醒覺既人
好多都唔知發生咩事
好多時講左d唔岩聽既野
就會比人攻擊 我講緊既係連登 甚至呢家香港既風氣

或者我個禁題改得衰 對唔住

我唔係針對時事台 係針對成個連登

Cctoy=唔肯面對現實殘酷又改變唔到社會嘅某年齡層

想改標題 我唔係引戰

咁有問題係咪就要改善，唔係你上面既一句「連登文化」或者「上連登勿認真」就美化左佢
對住時事台就開post批評，對住波台就「上連登勿認真」，咁真係稱唔上「公道講句」喎

咩台都有 大部分連登會員都係

波台我唔知佢地邊度黎, 但時事台並唔係來自連登, 係來自全世界

呢度睇野其實真係唔會咁悲觀, 因為大家本來都係做緊野唔係只係講野, 唔係果類人

拜登上台真係好撚仆街, 但setback 一定會有, 但最對唔住就係今日企得太前果D人, 好似gphone周庭黎智英, 佢地其實都係出現錯左時間, 比大時代環境吞食左

同波台嘈真係多撚餘, 呢度經歷過太多, 就好似香港人經歷太多一樣

時事台並唔係來自連登, 係來自全世界

何以見得
我覺得有好多中學生就真

所以藍營kol咪keep住有客
佢哋有啲批評黃絲嘅point錯唔哂
旁觀者清 當局者迷

不過佢哋就用嚟包裝
最後導你支持支共、
增加對黃絲仇恨
亦有啲係邏輯謬誤嚟

正確。

del啦屌，啲人唔會理

時事台好多時都唔講logic

時事台咁耐都不外乎兩個字：風向

風吹邊，就傾落嗰邊

你同佢講佢地傾埋咗一邊

一來佢地會屌你話佢地傾埋一邊係話錯

二來會屌你點解唔一齊傾埋一邊

唔傾埋一邊係咪鬼，係咪分化

睇咗好多年了，次次都係咁

你覺得輿論壓力係開玩笑集體玩膠好有趣手足拎條命出黎博，你就嘻嘻哈哈潑冷水，我地啲人每分每秒喺入面捱緊，你講呢啲說話果時知唔知醜，黑警大大聲嗌梓樂死左要開香檳慶祝果時你有無跟住一齊笑，我話你知你同班畜牲無分別

時事台來自全世界

波台來自全宇宙

事實係cctoy炒車歷史可以列足一頁出嚟

會然可能唔同，但起承轉合好似都差不多

唔明個台點解有咁大魔力，可以換咗咁多批人都狂炒

我地波台仲有生滋狗 夠晒生物多樣性

我覺得大家抱住一致槍口對外既心態，考慮多啲其他手足既難處，唔會再有互相傷害既情況，就好似有啲人成日埋怨黃絲無再做啲乜抗爭果時，諗諗自己一樣係無野做到出黎，大家難處一樣既時候再一齊想法子解決宜家個困局，我話你知，宜家個圈你批鬥我我批鬥你，係對家最想見到既事

波台已經列左出來
我以前都成日睇cctoy
因為佢地全球新聞真係post得好快
最後發現入面啲人完全唔講logic。。
十足十啲精神病人咁。。

老實講波台係口臭至少有理有據， 時事台就淨係識話對方5毛/blocked/負皮攻勢， 同小粉紅有異曲同工之處

好難唔批鬥 好多雖然同陣營 但係對每件事既睇法都唔同

樓主快啲走！好快話你5毛架啦

其實唔係分咩台咩台
成個連登 甚至香港都係咁
上一上fb就知

一定係坐監坐傻左

大家搵返cctoy每個炒車嘅po

每個都係正皮千計，元氣滿滿咁去炒車的

啲留言一係連豬一係得幾個字

好難話佢地真係有喺個腦到run過件事係點

不過係年青人特質嚟，有衝勁

對佢地黎講 要承認自己押錯注嘅成本太高 以至於要盲撐
呢方面同死藍絲一撚樣

好同意
而家我上連登真係搵交嗌
有時開其他post都會俾人狙擊

有啲野好簡單，你自己屋企俾賊破壞緊，對你屋企人又搶又殺，可能只係大家手足既做法唔同，但我相信感受同反應都係得一個，不如諗下同班賊一齊搶自己屋企，或者同班賊同一陣線恥笑受害者既人算唔算同路人

樓主唔使自爆去講呢d野啦 哂氣

天真還天真
係適當時候做適當嘅野
波台完全係搞破壞

其實唔係針對台
其實呢個風氣係成個連登 甚至整個黃圈都有

抗爭活動即時討論區一定好適當啦

手足出完去番屋企
見到咁多人係連登討論一定好開心

我覺得佢哋陷入政治狂熱情緒抽離唔到， 失去 正常人嘅判斷能力， 要證明嗰個攬炒巴唔係騙徒，未舉證囉， 喺證據面前波台自然收皮㗎啦

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

#344 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又唔好扯晒落成個連登
係時事，飲食同波台啫

其他台都無咁嘅問題
頂多都係小學雞開下膠post

出過去都知其實開唔到網
哈哈

你要俾人屈嘅就算你自爆都會俾人屈有既定立場嘅人只會不斷搵證據證明自己嘅立場係啱

保護自己又好咩都好，你趁早del同埋下次唔好用Imgur，可以破解返

慘在攬炒巴個澄清
都冇拎過咩證據出黎
只係話成筆錢依家係重光團隊揸住
同埋話人食飯claim錢,之後話自己兩袖清風
同埋話自己付出幾多野,冇晒前途

如果理性 一早唔抗爭，走去移民
波台表現就好似係喪禮係唱小鳳姐

近排上連登都少覆咗政治時事post, 驚自己個名喺佢哋個五毛名單出現

屌你老母臭閪
阿SIR番工上連登拎料?

攬鈔巴諗住借力打力射過波落重光團隊度 點知cctoy睇都唔睇

Ching貢識玩

block你係五毛 你係藍絲

佢地白撚痴的
夠多字就唔會睇

拿風水post啲留言唔係得豬
好長架

蛇蠓救港

連登有咩料值得睇

珍係成個連登都是咁

我秒左#22

奔

有乜關係

#2 就係我講緊既典型黃衛兵性格

19年其他台上熱門會俾cctai屌
算唔算起大台

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

就係呢點幫唔落，成個澄清post都係訴諸情感
冇事實證據係反駁緊波台嘅論點， 跟住時事台就引導輿論攻擊整個體育台， 要求刪除體育台。我個人就好反感呢種行為， 根本就係惡性嘅內部鬥爭

樓主你講中我心嗰句

可以起下我底
睇下我啲post嘅變化

係我6、7月都未開始玩膠

好多同路人都係見到咁唔開心

Pin this

上時事台傾下計留言就比人屈

因為大家都唔想諗，不停搵方法簡化批判思考，不停製造二元對立

而製造二元對立正正係共產黨最愛，例子:
XXX算唔算黃？
XXX但又XXX 仲係唔係黃？
XXX 冇 XXX 都叫黃？
我正式宣布 XXX 係 XXX

一次半次當你真心
經常講咪分化撚囉，你出呢個post 前希望你有諗過你係想幫邊邊
你原意係想幫一次半次講錯野諗歪既人，定係幫經常冷嘲熱諷帶風向嗰班人？

大把人比班垃圾學生軍師搞到灰
時事台劣幣驅逐良幣

呢啲唔止波台既人講

但波台除左笑玩膠引戰之外就咩都唔做唔係話幫晒cc
但起碼都有叫做下野掛

係唔係做左野都要放上黎講先
波台各狗竇到而家都用光復香港時代革命 香港獨立黎做post頭 呢啲又唔計？

哂鳩氣啦
cctoy活喺自己世界度 唔啱聽嘅野係唔會聽
食吓花生睇吓波台狗撚到佢地好嬲好嬲就算

都唔係一次半次錯
錯完又錯 死唔認錯
帶頭批鬥
重要開po ban人地成個台
覺唔覺有D熟熟地似某個人？

冷嘲熱諷個班
頭一兩次你會嬲
第三四次你無視
第五六次就應該反思下點解下下比人笑啦

細蚊仔做咩都要打卡話俾人知

其實我都想要盤數係點
始終幾千萬香港人既錢喎
佢只係話用黎遊說
俾香港人知仔細啲有咩問題

琴晚嘈左成日
都無人用理據去反駁質疑
一味話不分化
就直接屌人波台狗

Lunch哥咪奶過一次野
點解唔可以討論清楚

咪pin咗囉

托清你乜事

得罪講句
要討論都唔撚上cc台啦
成班都cls一持有相反意見就5毛黑警
同啲小粉紅一樣盲撐到一個點
上去鳩up幾句就好嬲好嬲要block柒你

講真猁狗祝人空難都冇cctoy下下用block人黎講咁on9

就同一班fb黃絲一樣
每次有人有槍有炸藥 擲火警魔 咩都話黑警做

公道講句
嗱 我中立既
我無立場既

以前我都會覺得波台煩
但 2020年之後
我就開始 寧願睇波台啲膠 笑下輕鬆下
都唔想理cctoy班人

佢地真係惡過共產黨
非黑即白都算 邏輯有問題 自相矛盾 雙重標準
講句嘢就話你五毛分化撚

根本一路都係

一樣

ching咪同時事台班友玩到開真名啦

波台班人係真心想討論？個態度極度黑人憎

隔離post講過 唔差在講多次

有無聽過有個組織叫 “波台黐線佬”?

五六年前
社運最低迷既時候
屌緊梁天琦激進既時候
成班港豬仲上緊大陸食海底撈既時候

佢地已經舉HK is not China
舉緊港獨旗
Boo緊國歌

話題︰波台黐線佬反轉香港球迷文化｜ 蘋果日報

香港人普遍冷漠，對身邊的事漠不關心；口說愛港的人很多，但更多的都是「鍵盤戰士」。上周二亞冠盃東方龍獅對廣州恒大，香港場內場外都慘敗，一班自命「黐線佬」的球迷看不過眼，高呼真港迷站出來，希望出更多力改變香港球迷文化。記者：禤家民 攝影：陳善南

本地足球被指為「小眾娛樂」，於《高登討論區》參與本地足球討論的，不少都自嘲為「黐線佬」，加上體育台外號「波台」，幾位「高登仔」就成立了「波台黐線佬」球迷組織。骨幹成員James指：「2015年號召球迷進場觀看世盃外，支持香港隊，久而久之一班球迷繼續觀看本地波。香港人都喜歡英超、西甲等聯賽，看本地波就似是黐線佬，故我們稱自己為波台黐線佬。」孝仔補充：「我們打氣時較情緒高漲，不時夾雜粗口，亦是被稱為黐線佬的原因之一。」

這班人的確是有點不正常，因為他們希望把香港球迷文化，甚至是普遍香港人的性格改變。「香港自己也不爭氣，沒有人可以幫到你，我覺得羞家。」這是孝仔在三場亞冠盃分組賽主場賽事後的感言，「我們正想盡辦法感染這一代人，甚至改變上一代人的觀看比賽習慣。長遠目標希望現場球迷以後會自發站立、叫口號打氣。」

孝仔這個想法黐線嗎？波台黐線佬坐言起行，立即舉行招募計劃吸納新血，孝仔指：「入場人數很重要，我們希望招募更多球迷進場。東方主場對恒大的亞冠賽事，有球迷賽後指自己在觀眾席大聲打氣，被周遭的球迷叫停。我們希望召集這班肯出聲打氣的球迷。」另外，他們亦希望透過計劃，找到可以幫助打氣團發展的人，「希望加大規模，絕對是因為對恒大一仗後有這個想法，有點不服氣，球賽輸掉已經慘，連氣勢也輸。」與另一港足打氣團「香港力量」不同，波台黐線佬不介意罵對手，不介意講粗口，但他們亦有底線。孝仔指：「普世價值要遵守，種族歧視和人身攻擊要盡量避免，亦不能影響球賽安全，以及危害球隊利益。亦盡量避免涉及到國家關係，如果是中港對戰，會以粗口攻擊，因為兩隊就如東方與傑志間的宿敵。」
一班年輕人想改變香港球迷文化想守衞自己的香港，為真正屬於香港人的足球付出。他們黐線？也許最黐線的，應該是對香港漠不關心，甚至盲目攻擊香港足球的人。

做實事
一步一步建立本土文化
增加香港人身份認同感
你確定波台真係無做過野？

定你真係覺得上連登推拉post先叫做野？

樓上真心討論緊

你既諗法大把人有
唔洗自爆去證明自己啦
快手del

唔係上年反送中點會有事時台？d人又死又失蹤，大家唔會呢度講自己野，我呢個acc除了時事台乜都唔講，亦唔講自己位置 講真論壇裡面嘈交會唔會幼稚得滯？

仲有，中學生係咪得罪左你？ 企出黎做野唔睇年紀

用呢個平台講野係因為隱密性高呀，明知波台大把人係popo 仲同佢地嘈？

係得呢幾個正常啲
班人出名開極度黑人憎最叻引戰

當然 唔係唔通去香討同baby condom? 大把香港人唔係9主香港或者迫住去外國

講態度差邊個台夠cctoy黎
樓主成個post就係講緊班友唔岩聽就屈人五毛pr

Cc台盲撐/盲反
波台就純粹係想撩架嗌，有時好似十足帝吧吹雞咁
真係有心討論既一早入晒telegram
依家根本唔會係連燈認真

same

咁「波台黐線佬」呢個組織同而家出名既波台會員，其實係咪同一班人黎先

不過難得仲有個別幾個人凝聚到有識之士
好似P絲，高學歷廢青咁
大多都會有獨特見解同埋歷史知識

連登時事台，或者普遍香港人
係對歷史文化認識不足，更甚係會唔肯去了解
冇歷史認知同思考，自然容易產生謬誤
就算百家爭鳴，都要有D墨水丫

有踢開波既實識佢地 一直都係依班人

時事台來自全世界
唔怪得邊到有事就指點邊到
中印衝突就印度通評印政治
大選就美國通教人投票
示威就教泰仔點示
差在未有個火星黎既cc台連登仔

你有冇諗過你地真係柒太多獲？
風水GTA，加泰，美國旗唱美國國歌，咩都手足，彥霖老母係演員，守Poly，情緒勒索，lunch哥，袁爸爸比Trump更接近美國權力核心，send email就可以令中資股上唔到市等等不能盡錄

仲有依加癲到係咁拎埋啲大紀元路德社等等fake news當source

每次呢啲事件一同你地持反對意見就話人分化五毛block

又諗返上年一到星期六日出去個陣，波台同其他台就靜到仆街

時事台就推爆唔知幾多個post，攻呢度守個度咁
但有出去就知道根本上唔到連登

到今時今日你地仲話自己對場運動有極大付出？
笑死人咩

淨係佢哋自己block柒你都算好彩啦
有啲癲到直頭開聲叫admin做嘢以言論block人 a/c
屌佢即係等於開到聲叫國安拉人有咩分別啫

要搞清楚先
連登嘅setting係based on 高登
未有反送支之前不嬲都喺度

如果有高登年代數起
時事台應該經歷過反蝗，雨傘，魚蛋嗰啲

唔通係誠哥

我=黃兆健呀嘛，醒目仔

認同 班波狗有畀過建設性意見咩？
下下冷嘲熱諷 乜柒都唔做 緊係唔會抄車啦 點抄啫?
講真做咗柒咗 起碼我會respect
但佢哋呢？唔係翹埋雙手指指點點 就周圍引戰 仲要懶撚叻咁 真係好噁心

波台至少會認句野係自己講 唔會笠水

屌你睇下加泰同poly 柒撚咗俾人binc 走去屌返啲binc既人係分化撚
一係就柒咗潛水 潛都唔緊要 但係佢地事後會當自己冇講過

明明最撚鍾意起底狙擊
自己柒撚咗就屌鳩人binc晒時間係借機分化 屌返人做正經野 無恥到

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！2

大把人係popo?你係睇呢個post?

你有無㩒過入去每一個懷疑係狗既人開過咩post?

有幾條友個個台都開過post 但都當波台狗

有幾個明顯玩膠開警察招募 又當佢地真係狗

中學生絕對唔係問題

但中學生思辯能力係咪可以喺連登呢啲龍蛇混雜既同溫層有獨立思考 呢個先係要思考既地方

班友平時講嘢已經極黑人憎
以前高登的膠 好似腦魔禿伯咁 無傷大雅
而家波台係on9當有趣仲要下下引戰

以前覺得波台好on9
但而家覺得時事台班人更on9
波台班人唔扮假膠果時諗野係正常

1. Cctoy 肯定你想討論啦
2. 全個時事台都係咁？

唔比意見定比錯意見後果嚴重?
12港人 poly 全部都係比時事台害死
你柒左之後有班人要為你承受後果仲好意思屌人唔做野

原來咁大影響力
同話wallstreetsbet可以影響個股表現有咩分別？

咁其實玩完未玩膠係唔會促成到有效既討論，同埋會員質素既提升ga喎
人地時事台好歹都係一腔熱血，只係未有人正確引導，但你玩膠，認唔認剩係求自己爽先又有無諗過玩膠會令五毛乘機滲入到？

1.波台狗係時事台叫先
2.而家就識講「全個時事台係咁?」 咁有一兩個波台五毛就屌晒全個波台 唔見你地幫口

班友連有人淨係開過一個體育台po都當波台狗喎

係咪成個時事台都係咁你出去走一轉咪知
依個post算理性討論好多人講左佢地感受
你都可以參考下

冇錯
啲人成日話連登仔鍾意跟風
睇某啲po既正負皮都睇得出有啲人真係缺乏獨立思考
可惜大部分人都聚腳係特定既台
有學識既人都可能要po係時事台先有人睇
好似山竹與飛燕同戈登探長啲po都好高質
但po係學術台就冇咩人睇
我諗呢啲都係你口中講個啲普遍香港人

樓主波台狗 分化撚

咁加泰單野又唔計成個集會都係波台叫人去 時事台講到去既死全家

點知柒咗之後畫張濕鳩圖繼續屌啲binc既人係分化撚 你係咪又好respect

收皮啦屌你老母
你爽唔爽？
夠唔夠熱血？
大把人就係比cc台呢種屌人老母reply屌走

咁你想點？班波台友何嘗唔係有人批評佢地玩膠，就標籤人地做cctoy

你班波狗講嚟講去都三幅屁 冇其他嘢駁
得啦 波狗唔做嘢唔畀意見最叻叻 Cctoy都係殺人兇手 12港人同poly要多謝波狗嘅不作為 thx

Sor9

五毛system

我唔覆你了
你等其實人覆

乜撚野我想點呀大佬

咪話係波台玩膠既被班友屌做波台狗先囉
OK姐係又係佢地屌人就得 佢地柒咗就唔可以被人屌

你係咪搞撚錯左D野
玩膠先係兩登原始文化喎大佬

依家係你地鵲巢鳩佔
因為連登既自由 成為左大家運動個陣其中一個重要平台
但你班撚屌上得床黎掀被冚
想控制到成個連登都係苦行僧
娛樂POST上熱門又屌 波POST上熱門又屌 影視台上熱門又屌
唔跟規矩就屌 on99

搞撚返清楚 依家係連登俾你地加入做一份子
唔係俾你地加入做大佬再改變埋本身連登/高登既文化

次撚次都係咁 不利既就唔撚應 當時就屌binc係晒時間分化 五毛

然後自己日撚日喺度起底blocked 肉酸到

將連登變返做運動之前有5毛你唔識分？講兩句就會俾人梳擺咁你不如唔好上連登啦

最搞笑之前波台班假膠開post話互貼會員真樣
上網搵左堆弱智人士相
然後時事台既人真係信

Respect你老母 吹捧白卡仔都做得出

算好架啦 風水法師得張GTA圖都信啦
而家有埋人樣緊係信到十足十

小弟雖然對歷史有興趣
但多數寄情於攝影同旅行之中
過去經常遊歷省港澳三地
見識到好多城市風貌同人文
冇計，香港拆左太多，加上港人唔太友善
我成日會將廣府文化apply落香港度
因為語言建築同傳統文化係一脈相承
當然都有英國嘅維多利亞同哥德式建築
但往往會有固執之士話香港文化點點點
不過，香港係以廣府人為主，其次南亞同洋人
舊香港建築嘅騎樓同往後唐樓都大有嶺南建築嘅特質
而中西兩者均適應當地亞熱帶氣候
近年就變得簡約實用，好似舊天星、灣仔街市呢類
作用唔止本身功能，仲有遮風擋雨同埋街坊聚腳
油麻地停車場都係多功能，正正係呢個年代產物
呢種文化野，我講得出嚟d人會當我傻
但的確係香港嘅寶庫，因為好多前人嘅生活智慧都喺晒入面
所以我最唔鍾意就係呢類香港人，冇根。

咁你玩膠定係屌人老母爽d呢？

咩叫玩完未
原本連登就唔係比人抗爭用
班抗爭撚又玩完連登未啊

一腔熱血咁做冷氣軍師叫人去送死?

一腔熱血咁想做大台做台主唔比其他台討論
甚至要玩禁聲一言堂叫連仔刪波台?

即係有一腔熱血就做乜都得?

咁又唔係咁講，你唔識我我唔識你地，我的確唔知ga喎五毛全職工作，有資源有經驗，花時間偽裝一個身份去講佢想講既野，係咪真係咁難先？

咁你又岩由得佢變藍壇算啦

你總會遇到唔當你係傻嘅人，放心

bell妹做乜無啦啦咁激動自爆

做乜個個都借人AC

其實D人唔爽既只係體育台扮灑自己高人一等，周圍串人而已，扮到自己係唯一清泉，實際無野體育台會無屌過，周圍話人錯就代表自己啱

時事台就算鬧返體育台，都只係反擊而已，既然你接受體育台串人，咁你都應該要接受時事台反擊，咁先係真正無偏頗

一定有班人係真心 但點解無人諗過可以係對家玩野 甚至有波台的人屈埋一份 玩膠丫嘛
中共滲透係好叻架喎

唔關咩台事 老實講我之前未炸ac果陣 咪又係咁
總知唔岩聽就分化

如果反擊係論點對駁
我諗無咩人會反對
但更多時候既反駁係一句5毛pr 狗噴埋黎之後終止討論
變左係一個惡性循環 兩邊互咬到完場

上連登要有獨立思考，你睇每個comment/post都應該諗清楚先推/正負皮，我相信呢個係正常人都做到嘅嘢

只要你真係理性咁上連登，就算佢哋幾有經驗亦都唔會影響到你立場同判斷

哦屌

所謂反擊就係話人分化五毛Block

Block and follow

唔關咩台事，不過你篇野話緊其中一個台

難民嘅城市，最緊要係搵錢食飽飲醉
旁觀拍手鼓勵後生仔女去為大家衝鋒嘅地方，講呢啲嘢要求太高啦掛

無讀歷史滿腔熱血，心口掛個勇，求仁得仁
有讀歷史心懷不軌，一切為個錢，正人君子
熟讀歷史苦口婆心，最後得個桔，望洋興嘆

如果cctoy既人得閒去下其他台睇下就知
根本連登其他台唔少人都笑鳩你地天真同弱智

其實呢個post都幾高汁討論

反駁係一句5毛pr 狗，呢個唔關體育台事，講呢D野既人，邊撚個講野唔啱佢聽都會咁講，唔係專攻擊體育台，仲有體育台成日玩膠，又想有咩正常討論？討論邊舊膠好笑D？

我應該係最後者

唔識，反而自得其樂影下野但冇靈魂
識，影到好野，但係個人會入戲太深
過得更加苦，唔係物質上，而係心靈上果種折磨

有時明白點解香港人冇人情味，正正係一個借嚟嘅地方
人以過客自居，同類嘅新加坡反而將呢個地方轉化成一個家
當年嘅廣東人，尤其廣州、上海D巨賈都係落嚟香港諗住暫避
但冇諗過會落地生根咁解
亦有D以香港做中轉，移民去外國，一了百了
個共通點都係，條根冇左

彭健新有首歌，正正講左呢個情況

波台狗鬧交不嬲都講道理 唔似某台咁一味blockblockblock

仲勁過Pass and follow

所以我先至話，連登不乏有識之士
見到大可以正評或者推文
當然，我自己絕對未到呢個Level
柏楊曾經講過，做人最緊識做鑑賞者，否則只會陷入支那人邏輯缺失嘅醬缸之中

唔洗講咁多大道理，因為香港人天性就係向錢看、算死草毓民批中晒啦，國安法一過冇人敢講光復香港時代革命回望當初cctoy 要中共加辣真係得啖笑

四子主義、家庭功利主義一直係度，只係暴政暫時將一班貧富差距嘅人放埋一齊啫。所謂光復完香港，個社會文化同而家咪又係差未幾，可能會少左官商勾結嘅，但係社會仍然賤視藍領

可悲，香港已經係研究嶺南文化最多料嘅地方
大學入面有唔少權威，更不乏鬼佬
但係當地人唔重視，仲話保護廣東話，真係Side 9氣
唔通我老左，要去到Vancouver或者SF先聽到？

輿論壓力只會係民主社會有用
港共支共呢啲極權社會理撚得你
輿論壓力有用69 612 616都夠收政府皮啦
咪撚天真啦 論壇9up句都放到咁大
唔通我依家話香港政府失去管治能力
佢聽日就倒台咩
呢度個作用有限
再加埋啲假膠post你唔理佢 咪無撚用
連登一日咁多個post鬼睇撚得晒
多人講自然就主流
暫時都未見到你所講「假膠，玩膠」做到主流

講潑冷水點夠時事台
有咩事都 一定係狗 卧底 支鬼 做戲
核爆都唔割得個講字
仲未計班殘種冷氣軍師

一個地方嘅人重唔重視文化，一個好大嘅指標就係睇佢地對教育制度入面art stream嘅態度

咩操作

香港最仆街唔止呢樣野
而係踐踏文藝或者創意行業
正正呢樣野，搞到香港嘅人特別閪
我敢講除左廣東話，呢類香港人嘅思維
同我最反感嘅深圳人，相差無幾

你同威權政府講輿論壓力有咩用人地有晒官方話語權，而家親民主嘅media run成點

唔熟波台啲人，但我有時真係覺得佢地講得幾有道理

所以成個時事台D人都淨係得一句話人分化五毛Block

仲有其實我都唔明你點分留言既係時事台人定體育台人，我好少見到有人自稱時事台人，由頭到尾連登都可以鐘意去邊個台留言都得，話人分化五毛Block既一樣可以係體育台既人，但確實係有班人成日以體育台自居既人周圍去屌人

不過想知點樣網上9up可以令支共得益？
咁我依家開多兩個post反共係咪可以令佢有損失
咁十幾萬會員一齊開post反
港共同支共聽日仲唔倒台？

呢樣真，我學攝影
係去到英國高中先至開始學到
香港攝影圈子，階級觀念好撚重
加上教育又冇俾機會
功課壓力都搞到你冇心機出去影喇

連登有人鬧交不嬲都講道理呢句真係講出來都無人信

我覺得問題只係你張所有唔講道理既人都當佐唔係體育台似D

講真 連登d藍屍五毛比例應該唔多
數得出都係件肥寶貝 叻叻主教 仲有由高登都係到既賈雨村
不過正評皮速食文化削弱左連登會員對事件既分析能力就真，好多人望都唔望就正皮

咁你又點分D人係波台人?

睇得多cc toy啲醜惡咀面，有時真係忍唔住想做犬儒撚

波台日日鬧交鬧左幾年啦 不如你行入波台睇下狗竇又好 公海都好 啲波台狗係點討論先

我聞到紅衛兵浸味

講左D唔岩聽既說話
唔係佢地預期想聽到既野
通常輕則就會話你咁你又做過D咩
重則就會話你係5毛 中共派黎

真呀
佢地起下你底開過咩post
冇開過就係鬼
P牌就帶風向 冇權出聲
冇開過政治post 就港豬
講事實就五毛熱狗
是但都揾到野黎屈你
總之講稍微唔啱聽嘅就會一律block 哂

之前試過問幾句就俾人屈係熱狗

唔洗咁care的 班人政治上腦係咁 佢地未必想

上一次聽到核爆都唔割呢5隻字應該係上個世紀嘅事

而家聽得最多係
5毛狗pr，底褲好黃，冇得移民，集中營，幫政府xo等等

罐頭句都算 「篤尿就黃」呢啲真係反映作者文化水平低下

香港玩文創/體育都係講關係架啦

主要問題係你建意見既技巧

我見有d ching 開千字長文
有理有哲咁分析利害再提意見
邊會俾人屌係五毛？

講真大家都以理行先最公道
你一句「cctoy」、我一句「波台狗」行先
點溝通落去？
你如果話咪因人廢言
問心如果你老母一句「仆街仔」得埋黎，你仲會唔會聽落去佢講野？

我諗大把部份ching都明互屌係冇建設呢個道理
識收手既會自己潛水
叫極都唔聽既其實係特登，背後原因大家都知

波台ching們Jer人同鬧戰嘅習慣n功力

好大程度上都係傾波傾到發狂鍛鍊出嚟的

[現實］一張圖睇出時事台同波台實際分別

忽上腦
以為自己同五毛大戰中

果啲熱狗/五毛標簽太低質 想像唔到有日波台變到「猁狗又做鳩我曼，blocked上一頁」會點

波台係人定係popo都唔知, 真係嘈黎無用, 以前一直用時事台做文宣用, 嘈黎做咩? 你會唔會同警察嘈? 講到尾比人帶一帶風向又生又死咁

成日話連登仔連登仔, 成個香港只有呢度D人仲有少少勇氣, 其他地方一早陸沉, 但唔怪得佢地, 你去FB亂講野就係比人上門拉走

上年8月果陣話lunch哥 有問題唔好理佢
話佢做多左
都比人話5毛狗 加分化狗啦

你真心膠同假膠都唔識分
更加唔想同你嘈

有玩具梗係攞黎玩 點會block

自己睇啦小朋友，真係以為自己喺網上講句野會無影響，網上言論無功用，支共就唔洗每年洗幾十億維穩費喺五毛度啦係咪，死拗無用既，拗贏左場交輸左俾中共，你覺得值得定還是你由始至終唔係反共反不公義，只係純粹想搵野批鬥下，鬥唔贏中共，就向自己香港同胞埋手如果係後者，你可以繼續

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

緊係唔會比人屌啦 千字長文根本都冇人睇
重點係時事台只要提相反意見就誅心論上晒頭 一句五毛熱狗pr射埋黎 呢啲討論有咩意義

果啲咩咩冇用關波台咩事反而係cctoy 最興手足比人捉就急住話係黑警自編自導自演喎

其實假膠同五毛係兩邊都有
根本所謂「cctoy vs 波台狗」係偽命題黎
只係同一班人係兩個台拋波製造矛盾
大把人兩邊都有上開心諗wtf?

不過連登的確同舊登一樣已經玩爛

討論都唔係

波台一早話白卡仔信唔過 跟住cctoy 咒波台全家生癌死 係咪要我開post擇名binc 先

又一個傻仔當正連登係行動司令台

波台care詛咒一早冚家鏟晒啦
知唔知波台每個比賽日詛力幾高

華人劣根性
好在有ig呢樣野，擺脫左
而家我個acc有近一萬follower
不過好少同香港攝影圈D人有來往
多數都係英國、台灣同東南亞
香港人呢種劣根性重，唔配有攝影群
你睇個攝影台就知咩事

呢個另計 重點係cctoy冇資格叫人平心靜氣講自己意見

其實要講既話
根本冇答案
因為所謂「波台」同cc台雖然都係連登分台
但其實性質完全唔同
波台文化建立左好耐，自成一國
但cc台同公海冇分別，你要去勸同教化一d你完全唔知佢搞乜春既路人，以我睇食飽飯冇嘢做都唔會咁on9
仲on9過當年雨革幫黑警擔遮
對呢班笑料一笑置之咪算
仲同佢地泥漿摔角？

波台狗都有人護航

支共用五毛去維穩係控制主流輿論導向
你覺得啲假膠影響到連登主流輿論咩？
支那都有小貓三四隻嘅言論係反政府啦
有閪用咩
同埋香港同支那個情況都冇得比啦

講兩句又話批鬥
依家我講完係咪直接令場運動失敗咗？
係咁嘅話我收聲了

我對打波無興趣但有時見到有興趣既主題係體育台開既都入過，咪又係一撚樣，當然你可以講話係時事台人入去搞事，所以咪話你只係當所有唔講道理既人唔係波台人囉

如果你想話有D主題D人鬧交都好少會話block人既話，你去時事台一樣會見到有D咁既主題，你不如話係講開關於政治既事就會出現block人黨啦，只係你唔願意認波台既人都會block人姐

政治野多block人黨的確係事實，但得時事台既人會講政治咩如果咁就計波台成班以波台人自居開post講政治既算係咩人

自稱，咁多個台係得波台人特別鐘意自稱係波台人去屌其他人

但有時想搞到傾下時事都唔得

亂咁屈毛嘅一係on9一係本身都係毛
其實冇得argue
但今次班自稱唔係波台狗嘅會員 係咁出黎開post玩膠其實都一樣只會害死連登

仲有係佢地諗得太理想太不切實際呢下先噁心
香港人去移民打國際戰線
請問有幾多小市民會咁做
平時retweet 都未必做
另外去唔去移民又屌
講到個個有bno 或者大把錢
隨時去到移民咁
完全唔洗理家人任何野
想移就移
最重要係話留有用之驅 他日光復香港 煲底見
坐緊監嘅手足會理解點解大家會走
痴線 人地點會理解呀
當初大家出黎就係想一齊光復香港
點知去到樽頸位
個個走去搭順風車移民(逃忙手足唔計)
呢一班人仲成日話咩起香港城 幫手足
話手足唔係condom
試諗下 有一邊人不幸地被捕要坐監
另外一邊就不斷地離開香港
講埋一啲不切實際嘅野
坐監嘅點會覺得自己唔係condom 被利用？
佢地賭上自己嘅未來前途
點知換來大家離開香港
要移民嘅唔該唔好講到咁好聽話搞國際戰線啦

ching有料，所謂歷史係研究他人錯誤嘅學問，讀得多真係會個人清醒好多，於是就想提下身邊人小心犯錯，但只會畀人笑獨醒撚

呢班我同意係做實事呀
但我講緊 大雞樂 nben 呢班你覺得係同一班人黎咩？

你都未撚睇最近bam柒左果堆波台狗
話知佢五毛定玩膠，特登出令人反感嘅po拎死人黎講笑，抵死，bam柒晒

冷嘲熱諷，犬儒作風

覆 #196 #202

你開我一定同你推爆佢

唔係行動司令台
但真係會好影響某部份人點諗野
例如好似女人係臭雞咁
現實真係有唔少人個思維係咁

玩政治膠，玩死左手足膠

樓主燃料
respect

唔講政治 波台班友周圍圍威喂搞事好影響

個個星期都有球隊空難、球員斷腳

心智未成熟唔好上連登

修咸頓

白禮頓

佢地係抽空context cap圖放大黎講同屈毛，見怪不怪，衰d講你係post留言用周星馳對白袁木好誠實，佢地都可以抽空你context屈你五毛，衰d就逢你講野就用呢d cap圖洗你版，屈你毛，之後就一班好似你上面個小朋友咁人講佢就信，大話講一百次變真btw勸樓主快d del相，佢地搞唔到對家，搞自己友就最落力。之後有台灣人比cctoy屈毛，佢貼埋有自己樣身份證護照，照比人屈間諜，要同台灣舉報

現實就係咁殘酷
真實既野就係咁難聽
講真 搞得移民既
多數都係為左自身利益而走
講到幾煽情幾痛心
話幾唔捨得香港...
佢地移民渣 唔係去做難民
隨時都有得番香港
睇到呢d覺得好嘔心
你睇下如果外國政府
唔係放寬晒移民政策或者唔比佢地走
佢地一定變左藍絲 既得利益者咁樣既口吻
屌鳩出黎抗爭果班 話佢地搞到香港咁樣
幾多因社運坐完監手足個個都係變晒condom
有幾多野真係幫到坐完監既手足?
以我第一身既角度睇到
根本就無
我係入面果陣 見到唔少因為社運入去既同路人
聽到好多好多悲慘既故事
但係佢地都同我一樣
都係無放棄無後悔
反而睇到個個都走 真係好心酸

痴撚線 你唔去鄉討話藍屍搞搞震

但佢哋之前講過淨係會喺波台玩膠喎

個個都走
19年做咁多野做咩？
所以我明點解話會後悔當年出黎
出黎嘅後果淨係我一個承受
你地就個個走哂
雖然留係香港做唔到啲咩
但係如果坐監手足知我地有人冇離開香港
會令佢地感覺舒服啲
明明香港係我地屋企
點解係我地走

SBT

你入去屌佢仲會話你入波台做乜，叫你熄波台，都弱智 論壇喎
未夠18都照入成人區啦
前排有啲狗係波台開po，玩死左手足膠。最後bam撚左，抵死

玩膠影響抗爭？
Cctai捧件白卡出黎就真係膠化抗爭

有冇睇到唔講政治阿 普通post阿

呢單又唔計

想屈我cctoy？ 根本兩台都垃圾

我反而會係咁諗真係收錢做五毛講好話嘅極少 但係發表喺客觀效果上係五毛嘅言論啲人就非常之多 所以我好多時會講某某嘅言論喺客觀效果上成為5毛 但我唔會話佢收錢真係5毛 因為收錢與否真係查證唔到 而且對冇收錢嘅人來講我覺得委屈

幫共產黨吶喊助威叫玩膠？
直頭成堆現職恐怖分子原來為咗其他香港人覺醒先支持支共用心良苦到咁使唔使比個大紫驚章佢地表揚下

算啦，好多啱啱19年先開始留意社運嘅政治bb班，有人同佢地講一啲赤裸難聽嘅真話佢地一定唔肯受，跟住咪話屈毛屈狗
Btw 唔知你咩事，不過希望你大步欖過🙏

過晒了 監都坐埋

係手足係入面捱緊 咪撚攞光環啦 你嘆撚住暖氣上連登咋

今日梗唔係, 但當日好多人黎呢度就真係為左咁

你個腦係咪智力太低唔知道有樣野叫"時間"? 明唔明好多人黎呢度又留低, 根本同連登無關? 又知唔知我更留意人係咪popo多過佢係波台人定狗? 你可能好恨比人恥辱取笑, 但時事台D人好多人根本唔係連登人

好似我咁, 我絕對唔會用呢個acc去其他台講任何野, 我比人拉左死左就永遠消失, 但呢度唔會有人知我係邊個

時乜嘢間
連登從來都唔係
冇一刻係
你周圍問下人
依度最多冷氣軍師

真心膠
唔想再覆你

冇追到post，追番先

好撚癲，咁都可以屈毛

勁撚肉酸單單打打又話自己唔係屈毛，你係咪冇賓周嘅男人

坐過？證據呢？
冇證據你話你係xx都得啦
五毛分化 block
五毛等錢洗呀？
單機啦
一開po 就分化
Pr 公司出po
又浪費一個ac

吳傲雪都係咁

我2009年已經入緊場撐本地波啦 收皮啦傻西

善用起底功能就睇到狗隻＃107796有幾似個男人

講野前用下腦先

我個post講既野 正正講緊你呢種人

你自己諗下 場杖從來冇贏過 甚至唔止輸0比5 我認同所有事唔應該兩元對立 但你有冇睇清楚想香港人死嘅係邊個？
站係道德高地 邊個唔識？ 如果你講嘅野係行得通 今日嘅世界 就唔會有台灣 只會有一個支那

真心如果我認為我俾嘅提議係有機會令事情惡化，咁我寧願唔參予。

我認我承受唔起令其他人出事嘅壓力，而家唔係講緊俾完意見柒咗俾人恥笑下就可以了事，出事嘅人承受緊咩唔需要再多講啦

其實binc就係反省嘅過程

又秒

咩叫block and follow

其實唔好話block人，波台連對佢哋不利嘅post連「拉」都唔會做，啲屌波台嘅post佢哋會自己推埋一份
佢哋先係最尊重言論自由嘅一羣

黎智英？
岀黎搞笑？

俾你參考下

佢地唔係諗野太美好，係低能姐，對住弱智人士講多幾句俾佢block都無撚計。

只係希望d輕度弱智既聽多幾句變返正常人，就係咁簡單

講乜春呀你 講到你入面捱緊咁

一年前兄弟爬山，手足唔認同都唔會單打同抽水，所以百花齊放；一年後，手足未做就潑冷水，衰左就抽水，俾我就咩都唔做就算

佢地就係拒絕反省

五毛分化波台狗
拉

算啦，呢度大把偏激撚係尻都屈毛

Sorry我真係捱過

屌，秒撚咗

佩服啲人唔追po

其實好簡單一樣野就係, 站係高地批評緊係好容易
你要我日日出POST笑尻時事台D人我都講得出POINT架
樣樣事不關己站係高地批評有幾難
事實係自己都諗唔到點樣做先WORK, 一味BAN橋恥笑玩膠其實人人都識

你阿媽幫我吹緊，不知幾嘆

屌你咁就認輸，有無咁脆呀

你講乜都冇用
佢地係紅衛兵就唔會同你獨立思考
你話傳真社fc左831冇死人 佢覺得要老閪都屈左先 因為對面都係狂屈你 唔做好蝕底
你話個個坐監輸到仆街 運動完左 佢會話好多戰線繼續緊 其他國家四五十年後成功革命
你話黃圈呃錢 佢話我鐘意俾人呃 你吹咩
你話移民好多野計 唔係話走就走 佢同你講而家係走難 但次次問返講果條友走左未又唔覆
你話時事台成撚日炒車好撚柒 佢就話你波台狗永遠唔提意見唔會柒
最後有人甚至要求封台 仍有大量人認同 你就知佢地想行既係人民民主專政

831打死人

屈毛撚同因為被屈毛而玩膠撚都只會搞死成個討論環境

但講真波台狗講野真係鳩吹當事實，歪理當真理

佢地話冇乜人去英國簡直係錯撚曬

早一兩星期入英國關只有香港人入境，完全冇其他國家既人

仲每班機都有香港人落機，我係關排左陣就有2-3班機一大班香港人落機，咁都叫少？

依家特區政府封英國關就當然冇香港人再去英國

我既意思係班波台用一半鳩up黎掩蓋一半真相，其係有問題，你話時事台有問題，咁點解又唔可以話波台有問題？

原來你叫大家做順民

但講真波台講野真係鳩吹當事實，歪理當真理

佢地話冇乜人去英國簡直係錯撚曬

早一兩星期入英國關只有香港人入境，完全冇其他國家既人

仲每班機都有香港人落機，我係關排左陣就有2-3班機一大班香港人落機，咁都叫少？

依家特區政府封英國關就當然冇香港人再去英國

我既意思係班波台用一半鳩up黎掩蓋一半真相，其係有問題，你當然可以話時事台有問題，我都唔反對，咁點解又唔可以話波台有問題？

最影響討論就係你班時事台黃衛兵
又金剛棒又洗版拉又講野冇pt得人身攻擊

你地時事台個套行得最通
代表Poly手足同12人多謝你地

大把留學生返去

見到講起鳩吹
係時候要重溫下cctai既經典

同我即刻返poly
舉美國旗美國人會唔開心
加泰集會唔好搞
風水GTA
Lunch 哥
木耳
基爾
浮屍 手足
好鄰舍騙案
彥霖老母係演員
光時人工10萬
攬炒巴
侵一定嬴
拜登一定坐監
美國會內戰
朱利安尼：你地聽日會好震驚
袁弓夷：send 護照
英國女手足
林子健
郭文貴
樂仔奶共

我岩岩咪講左，我冇反對笑時事台

但話波台冇講錯又真係多左

留學生會申請lotr？我聽住佢講地係搞lotr

點解冇其他國家既留學生？同埋英國停左學唔記得同你講

有時你地話時事台既人要獨立思考，但一講到反時事台你班人又好似冇左獨立思考，波台講既就好似岩曬

你已被加入5毛list

你態度叫做好過其他cctoy傻閪
其他撚樣一句波台狗撻埋黎就算
駁唔到人就睇唔到或者因人廢言
再誇張啲就係見到有其他台既人撐波台或者俾其他台既人屌，班友都一律屌鳩佢地波台狗

呢個就係呢家cctoy既問題
完全唔撚聽其他人意見，唔啱聽既一律block
仲話走出同溫層，連登都走唔撚出

唔係話波台冇問題，你幾條友玩膠玩撚到過曬火
但班撚樣就直接迫鳩連仔封波台，波都唔俾傾

再講吓cctoy啲炒車問題，相信條炒車list成頁都貼唔撚曬
一來班友鍾意無腦做神，二來連乜撚gta風水法師都信，似係生少個腦

Btw可能你會屌我係波台狗藍絲五毛，但我19年後半年係蒲時事台多

仆街，認真咗

大雞樂型到

態度都係雙向姐，你一句時事台傻閪佢又一句波台狗

大家一齊鳩吹，咪變番冇獨立思考

不過講番就係格離幾個post都係覺我波台鳩up居多，正如我樓上講英國單野

仲有佢講工人階層革命直頭係亂咁黎

CCtoy見到流浮山刀手未？
淨係做鍵盤戰士叫人走

所以我懷疑果啲先係真五毛，將所有反對聲音都ban晒先，乜都玩極端

事實上英國政府數據顯示只係得二千幾香港人申請LOTR，論數目同連登仔（唔知係咪時事台）鳩吹出黎既移英潮有極大反差同出入

對於黃色經濟圈嘅認真檢討 自舊年一月武肺大流行之後都冇晒

浮屍有咩問題？咁真係根據統計數字一九二零年急性

呢個數字係11月報道
而數據係前3個月，姐係7月15日-10月14日（頭條新聞）
3個月走2000人，講緊係咁短時間

但講咩都冇用，香港政府已經封左關
可以再諗下香港政府封關真係疫情定其他問題？
趕係bno visa正式生效前封關
話香港政府唔驚我又真係唔信

可以攞以前移民潮數據對比